[帽事！？]男友會同一大班fd去旅行，但其中一個係佢個初戀

安已不

友誼波啫
冇感情係入邊嘅

有咩方法令自己諗得正面d

冇㗎喎
點都一定會諗衰 一係你就一齊去

約你初戀同一班朋友去旅行

我反而想自己一個快閃離開香港一下
但唔知去邊好

鴨

你同番初戀去旅行就帽事啦